！！文 宣 組 緊 急 召 集！！

咁多個月難免有啲巴絲休息緊/鬆懈左
但今次係千載難逢嘅機會

我地輸嘅代價大到無得再大

Vans, NBA(thx 攬炒巴幅圖), Blizzard連環大爆炸
South Park神助攻
Alibaba, Tencent相繼比中共騎劫搶錢
仲有啲乜乜物物Tiffany遮眼廣告下架
要加上五毛啲911論

而家唔單止之前幾個議員出聲
民間、商家佬、政治家等等各界都出左聲

It's Our Turn, Now or Never

文宣組全力開動
其他職業嘅都希望你地盡力幫幫手

#Kill#

講漏左Apple賣屎忽🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼事件

推

1/10

2/10

3/10

仲唔趁勢攞佢命

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

想問下有冇文宣tg公海
想攞野印

🔥反送中 文宣谷link🔥

請在各平台share🙏🏻亦可自行印刷海報/傳單/貼紙💪🏻

中文：
@hkstandstrong_promo

International Channel：
@hkstandstrong_promo_int

Channel 投稿 ： @hkpromo_bot
設計組：@mt082855

傳媒聯絡（揀一個報）：
@thankqqqqq
@the_mistborn
@masakawashere

今次文宣可以打到佢地仆街

有冇巴打幫手整文宣…？

跪求！！！

原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq

大量文宣圖